Hay que revisar los redirect, porque aun no estoy seguro como deben de ir					[X] <- todos los redirect serán a la misma página con Session FlashData
Hay que revisar los mensajes de session data para que desplieguen información correcta		[X] <- remite al punto anterior
Revisar "Regresar" en todas las acciones													[X]
Hay que revisar cotizador y casos de confección, ojillos y corte							[ ]
Reiniciar Cotizaciones																		[X]
Revisar links de pestañas de Gerente Venta y Administrador de la Venta   					[ X ]
Login de Usuarios Activos																	[X]

Ver si el cotizador se reescribe en PHP
Ver si es necesario poner los DataTables en PHP

Por hacer:

- Rol de Telemarketing
- Rol de Administrador
